[I/A]Brawl Star(7) 免首抽單/雙/三/五/十人亂鬥對戰遊戲 冇人開post

仆街 copy埋d quote

新post留名

最近已經唔驚玩街場

因為班frd更加廢

終於有post lm

留名
玩到悶悶地 但都想繼續玩

留名

真心好好玩 隻game

Lm

我想問special event係幾時有

禮拜六夜晚十點 - 禮拜一夜晚十點

lm

幾時會出英雄??

有無人覺得拋物線既大技向下好難出 大技粒掣太貼邊好易手殘一拉變左原地出

屌我成日用ep變咗原地跳

新 post 留名

終於

隻GAME收左皮啦

3隻frank控住隻boss

係~冇得郁等死

玩solo跌左60杯
本身差少少上500

都抽唔到

新手場係草到等完場就衝到杯

我意思係單隻500

500真係好難，睇彩數

rank 16 開始已經好難solo 上分

我用spike 個時發現個damage 好似次次唔同
有時會打會出一個大字1000幾再加細字500幾damage
有時就2個500幾damage
點樣下下打到大damage

打寶石，真男人

Season reward 係咪可以重複隔2星期攞一次？

應該隨機，因為多damage 果下咁岩食多左一粒飛釘
其實spike 招普攻有應該有得自己預位爆咩方向先好，而家等運到 雖然都好痛

係，不過個reward

每次拎1xx key，定係可以拎哂所有3000分以上累積既key？

前者

咁真係好少，不過都好過冇

今日睇唔到片拎double reward

想問locked control movement有咩分別

lock 左應該就左下粒lin 一定要果個位先控到方向
無lock 就左面mon 求其都可以控方向(好似係)

lock嘅話粒中心點會固定喺你一開始撳果個位

unlock嘅話就個中心點會郁（如果你扯得大力嘅話）

問果位巴打不如自己入practice試吓

點樣可以倒水咁輸咁多

課長？

普通慢慢打

慢慢打邊有可能咁低杯

我一隻10level 都未有

快d更新啦

個廣告又壞左

禁多幾次就得

岩岩呢轉好番，但呢幾日食左幾次double

我隻shelly自從升到350之後
完全唔敢玩

今日連開兩個 $70

啲skin純粹裝飾㗎咋？

幾時先出多d 角色多d skin架

當然

抽到crow

擺明重課啦

有冇人覺得daily shop 成日出d自己唔想要既brawl points

其實我覺得係唔係都要買

因為當所有角色齊晒電之後開箱就會三格都係錢（縮成一格比你）到時等於睇廣告double晒三格

9月內會有一個小更新，
會改善一啲遊戲既體驗

夜晚玩好似特別lag

癡撚線 今日個solo場一堆frank組隊
互刷大技將中間個草移為平地

有無個list 睇會update d 咩?

其實刷大技真係最考驗人性

2000盃都冇成堆10LV
除非你特登跌 唔係點會唔係重課

特登跌都唔會未unlock炸彈仔同bo

仲駛乜諗 緊喺超重課先有啦
最大問題喺玩得少無可能咁多錢升10LV

我玩左好似兩個月都未有10lv 有4隻9lv都抽唔到

四隻咁多

7000 分課晒lv pack 都係得兩隻10lv

我6800 課晒4隻都無

個個見到jessie個波就好似it's free real estate咁

仲好意思話慢慢打

po黎都唔知搏咩

重課咁明顯都唔認

有d英好難上500杯

點解街場打GEM成日遇到智障 玩到頂唔撚順
都唔知點解成日要1打3，仲要拎住最多GEM追住人打
點救啊

搵啲岩佢既場黎打

高lv solo場見到呢啲真同盟真係好開心

屌你老母扲乜撚野公主踼波啊
係咪弱智架

我建議未玩/玩咗無耐既人盡快棄game
隻game 會令人有暴燥既傾向

又係街場跌左過半百
諗住清鎖匙姐

唔玩了

入practice拎

想問poco係咪得一個skin

原來可以咁 跌左100 了

但係大鎖匙始終係要嚟真

已經半棄，快D更新啦，開始有少少悶

Shelly食雞mode好屈
刷大技易 拉打又得 近距離又一炮秒

你打高分啲就會發覺
俾遠攻屈，俾炸彈預判
近攻又唔夠bull強

我成日用摔角手 都好少驚其他人
不過無論拎左幾多瓶都好
一見到shelly有大 我即刻轉頭走

最鐘意用炸彈佬，孖其他炸彈佬一齊炸鳩啲牛同shelly

key都有分大細？

真係吹鳩脹
班撚樣連射中人都做唔到
玩GEM GRAB已經對面都唔係勁
用BO放地雷已經狂踩中
就咁射死佢地執雞都射唔中

有冇lihkg團 玩街場玩到燥

想問下bo算唔算屈機？

係咪有band

垃圾遊戲

實際用好難，大技好難儲

star power就屈機嘅

最黑人憎就係炸彈佬s

BO有個重點係射箭個陣向左走會更集中,向右走會更分散
STAR POWER真係好撚屈,六格視野

咁要快d升爆佢

打多草場先有用,睇你平時鐘意打咩場

而家連star key都懶得打

反正開嚟開去都係垃圾

同人打又勞氣

玩 heist 場用 Penny / Brock 玩喺咩玩法

OK呀，冇咩問題

但佢嘅打法喺守ONLY

我用摔角手，佢哋完全無幫我COVER，次次出去中間就898

街場各自為戰是常識

新玩留名

課金就是王道

Apple換左Android係咪要重玩

Mortis 打寶石場真係全game 最爽嘅感覺

agger 打solo 經常見成班四五隻圍埋一隊

brawl star 唔算係課金=王道既 game 啦

有無人用iOS
隻game右上角長期有個1係到
好銀眼

焗你扣分

自係
但課兩pack 玩兩玩就爆哂lv
周街都係黃道

邊兩pack?

差最上果五隻 未有

胰剛抽到jessie star power

frank好屈機 希望會nerf

buff完無耐

通常佢開大轉緊想走都係走唔到

屌你今日個heist場開波要打巷戰
個濕尻matching，對三個酒保
成條街都係酒點行

想問下轉左新手機可以點連返個acoount???
登入左game center都無反應

屌你老味ON9 SUPERCELL個SERVER肯撚定有問題
岩岩全屋D機都上到網
打緊機部IPHONE都無事
係呢隻ON9 GAME一入場就斷線斷撚到完場
一完場又無事

要用數據咖
Wifi一到夜晚就斷線

隻驚唔用得wifi 玩，會lag

唔好意思，想問問點有閃電??

要開brawler box隨機跌架

thanks !

今晚個守城應該用咩好

機械人?
都係肥婆frank 酒樽 mortis
果堆架啦

jeesie好無用

吸血鬼

還好 難少少搵人組

肥婆frank同酒樽7lv up 就易搵隊友

有冇巴打知點樣係新電話玩返原本個ac

屌你老尾抽史詩三揀一中奶媽，好想要公主或frank

Star power 抽極都冇，都係用2000蚊買算

食雞mode好正

多數一兩個星期開到

如果固定每日5箱

個人經驗

有無人打event carry 下我

有無人打robo
得啲67lv既frank同barley

永遠都唔知佢個1係邊樣野未睇 煩到嘔

13 min 14 s 達成

全6Lv都夠6:15喇
不過三個人都要醒定啲

等佢出supercell id
應該下個更新有

真係唔明佢個對戰系統...

3個係慘左啲既

仲要兩隻lv10 不過果3 條友肯定重玩左好多場只係你咁岩遇到

守箱個模式真係跌盃跌到好氣餒

今日個場用Frank唔錯 等人來然後對住草狂打

3 poco 根本唔會輸

奶媽易用過公主

史詩 or above 係咪好難中?
total玩到1100杯 一隻史詩 or above都冇
其他under 史詩既就中哂
但成日都見到有好多人用史詩果d

有冇人成日卡廣告播唔到

有人過萬分都冇傳說

先1100盃

epic box抵唔抵買
已有frank

我1500杯 super rare 都未齊 0課

3G收得唔好照開箱就會發生

key doubler永遠最抵

但最近已經睇開咗，反正開嚟開去都係垃圾，留嚟買skin好過

80 gem 活動券同識玩>key doubler>>>>>>>>就咁買大箱

個組隊GP真係好撚伏
d人拎住10lv barley 10lv frank robo都打唔掂 廢撚到

上個分左piper同crow比我
真係屌出聲....

點攞上季rewards?

自動派

有冇谷

想入團，有冇人退

我講緊連登成日PO出黎個個TG組隊群

首頁

都要啲技巧既
試過同個二千盃打
講完一大輪點打
佢話係咪咩都唔洗做好簡單
跟住我話都係
之後佢就拎隻barley入去鳩玩
一句都冇睇過我講啲乜

成日matchmaking都係對面任何一隻都高lv過我果隊任何一隻嘅

街場定咩?
玩成日街場成條suggested list 無一隻係高盃得過自己
證明高盃既玩家都唔會打街場了

係街場

隻crow點樣用?好似打人唔痛

騷擾用 唔比人回血

主要輸出只能靠隊友

我覺得

你升哂想玩既野先好用2000黎買

想買隻仙人掌acc 大概幾錢

課一pack
商店會出到時用石買

條友拎住隻10lv frank
有10lv pam係側邊都可以第三波臨出王前批怪死左 我真係無野講 仲要怪只係單路黎
仲要成日係tg開組 笑撚死人

有個就10lv barley得290 trophy, 之後普攻有時毒得隻怪一下都算 有時直頭miss
真係唔知呢d人生對手出黎做乜野

唔知啲優惠係咪大家一樣

啱啱就出咗仙人掌套裝

740石

之前抽中仙人掌，但唔覺得佢好勁

準備全角色制霸

你都幾得閒

反而幾得意，見盡人生百態
有時啲人見你唔郁畀佢打佢會專登走

唔知點解見到d 人用lv10 明明有晒優勢但玩到鳩下鳩下就好火

原來官方都有叫人遠離街場既告示

原來官方fake鳩人

有新map
同新原素

幾時出update?

暫時見到4個新模式，唔算係模式，係新既玩法加佐係正常地圖入去

大致上都係為佐打擊死鬥組隊

1, 吸血鬼模式，冇佐自然回血，回會不停咁扣，補血角色可以回血，
攻擊命中對手可以回血

2, 隕石模式，地圖入面會隨地射隕石落黎，扣好撚多

3,機械人BOSS亂入模式，地圖入面會隨機出現機械人個BOSS

4, 超級藥水模式，地圖上會隨機出現超級藥水，短時間內攻擊力X3同速度X3

新SKIN都係吸血鬼既SKIN好似係

佢話係9月份更新

應該呢幾日

草呀草呀

For point 2, 係話showdown 如果有兩個人好接近但唔攻擊就會有舊隕石飛落黎打2000血

咁真係做到野打擊死鬥組隊
炸彈死全家

改好多野

新MAP一覽

寶石 :

死鬥︰

金庫︰

足球︰

星星︰

機械人應該冇得再
13分14秒了

Android 有冇得轉 ios
Google完都搞唔掂

等super ID啦

penny

有無講幾時 update?
淨係睇左 Kiros Time 個段片好似無講

可能d 人一樣照組只係唔行埋一堆 不過點都會早左解散

tara已經廢左好多，仲削

食左超級藥水仲勁過boss戰做波士

想搵人一齊玩 duo showdown 升rank

其實duo showdown好難升我覺得
第三名都係得0分
組隊打寶石場穩定好多

400開始成鳩日組到對面平均5-600盃

當然仲要次次三個10lv

gem grab 我唔識玩
heist 來來去去果幾隻英上得場
showdown 我最鍾意玩

Bounty 仲好

不過講快始終係showdown

bounty街場太多人鐘意送
帶不動

抽極都抽唔到

卡撚左係1600盃...唔知幾耐無抽過新英

可以更新了

正

Apple store 未有得比我更新既

login fail ~

Me2

50%停左

更新嗰頁不停向下拉

F5 啦

login唔到

岩岩都想講
見d人都有得更新，最後搏下更新果度試下...
點知真係有

仲更新緊

只係STORE可以UPDATE住先

app store 個更新頁都要F5架

玩到悶希望有新野

維修中

廣告變佐所有獎勵X1.5 ~ 而唔係單獨X2

而家幾多隻英

終於有update
但我最想要既sole 完全無草無石場 無出

成街狙擊手

奶媽勁左

都係一個呢種場姐 比d優勢遠攻啦
我隻colt 玩到350 都唔夠膽街場拎出黎玩

colt 算萬用角喎
我用黎踼波都OK

會咩 colt幾難用我覺得

入得

射得準咩場都勁 對反咩場都係雷神

踢波英雄本色咁

之前如果全部角都爆晒PP, 睇完廣告會係錢 x2
更新完會變左剩係 x 1.5

更新完好撚lag

之前單頁X2
依家全部X1.5

爆哂電係會蝕佐

酒桶食佐超級藥水~3發爆金庫

Mortis係咪行快咗
定係心理作用

好似遠咗添

不嬲都係同黑雞一樣快

個關左邊有個心心代表?

啲角色好似唔同左樣咁既 特別係mortis

由玩家設計

好似係，你撳一吓佢試吓

呢隻直頭整左容啦

我仲以為冇心果d代表冇血回

以前茄喱啡樣

而家好好多

所以而家好耀眼好易俾人留意

更新完冇咩特別

佢得最底果關有新野

更新完lobby 好撚lag

好似斬人大力左

加咗battle log
可以睇番戰果

但佢話replay currently unavailable唔知係咪即係遲啲有

而家龍騎jessie炮塔會噴火

如果普通攻擊都轉就好

好似得 mortis 轉佐樣

走韓風

官方講過話 reply 有難度，server負荷會好大
唔同你clash royale 只需要記得邊個位放兵咁簡單

6個人每秒都click幾下，reply要記錄記低成個server咁多人既點擊動作

其實呢d 動作佢係server 都應該儲好晒架啦 連中途入返game 都有
不過全部人既replay 都要save 低要用好多storage 就真(雖然唔值錢)

唔做reply一完佐就可以del嘛

做reply我諗都會有時限

Tara nerf左仲值唔值得升佢？

唔算係大削，由"好勁"變到"幾勁"

佢個sole 唔變 姐係又要同班炸彈佬team 玩
只係加4個新mode 有鬼用
除非個4個新mode 可以會永遠套用落sole

慢慢黎啦

唯有等新mode showdown先打

Tara 應該點用
近攻又薄血但遠攻又太細力
新手場都叫用到一到300盃就打唔到

4日先得1日係showdown 新mode

更新完睇親廣告都彈驚

今日先抽中吸血鬼 但機械人關改左無得拉

瘋狂POKE人儲大技再開大技秒人

話說第4個mode而家咪好多野輪
又要踢波 bounty 機械人 打boss
又要4種新mode

遲下應該會加埋去上面嗰3格到

如果踼波場落隕石都唔知點玩
踼波個場咁細

同埋bounty 如果俾隕石打死佐，啲星點扣法

唔係喎 第3個mode變左踢波
咁而家咁樣係咪5個mode隨機出3個

然後第4個就專出新模式 5個輪

penny而家好好用

不過唔知會唔會好似frank咁轉個頭又改弱返

frank之前未buff一d都唔弱，係buff先無啦啦多左好多人用
但penny 攻擊闊度之前真係太細，仲衰過公主，依加我覺得又太闊令同系既jessie比下去，下次有可能改番窄

PENNY本身都唔弱,
有時對面根本上解唔到招大,
最爽係有時淺射後面條友三下食晒秒左

課金天尊

佢都係隨機，而唔係大家口水埋身唔打先殞石?

今次個50% 其實係指射出黎果野定咩

普攻大細

0課

利申：1v colt
而家錢少左 仲難升lv

屈機組合：奶媽，吉他，是撚坦

不服來便

要睇打咩場，
奶媽本身太廢，更新左未試過
但哩個陣打penny jessie 肥仔 應該打唔贏

更新完好似仲lag左

唔係行到超埋colt度既話 可以完美避晒佢d on9直線彈wor
所以一直都無用過佢 避彈太易

多數s形咁行就埋到佢身，但有啲勁ge會預判埋你幾時轉灣

有大到咩原來

雙奶要夾隻高輸出先有得玩下

乘日會對面多gem之後冇反咬力

你瞄吓咪知

而家好似jessie咁大

夾隻勁colt

你見過勁colt 就唔會咁講 6 粒點都中2~3 粒cool down 都算快

日本仔堆colt 好撚準

我自問都ok準
但覺得colt 應該buff 跑速
有咩理由 有star power 都只係同crow 同速

仍然係慢過crow

早知唔star power

所以crow係legendary
冇障礙場的話crow應該可以風爭死任何人

咁雀仔快過人都合理既

高輸出快過大部份人已經op

4點鐘開左四個箱就冇晒extra

點解隻驚D network可以咁差

更新完一開廣告就彈app

屌你solo showdown 見到D人組隊

感覺同CRAW一樣好食隊友
TARA擾敵幾有用但隊友唔掂都難CARRY

都唔係內置殞石fake鳩人

更新完連係選單度都lag

有無人播親夢之xx個廣告都fail
出唔到條片

又剷左game 第二次
唔攞石都算
我攞哂石返黎你岩岩spawn仲唔補位on99咁行開
已經唔care跌杯, 輸組合都冇計
係輸隊友on9得黎冇得pm屌尻佢果度激心嘛

隻game係咪optimize左用數據玩
wifi爆哂都窒, 反而數據得兩格都順玩

地獄街場係咁

係

如何能看開

屌, 點解更新完咁撚多人掛機?

無意間睇到 ~ 陣間有人直播 !! J佐

應該斷咗線？

Solo死撚左咪撚迫鳩人睇啦
個exit制又細撚到on9

好明顯喎個 exit

都係3v3最好, 上返黎

竟然

同埋有時想睇殺自己條友仆街

更新完每鋪都會LAG1次,ON99

有得揀睇唔睇都幾好丫

新既solo好正

有d 人你唔打但佢以為自己好好打走追住你黎砌，最尾迫死左你
跟手睇住佢俾人圍返還唔到手爽到

正啊，快手完，等d仆街冇得係草死等爛等

屌你老母垃圾遊戲，lag撚到仆街

上網GOOGLE下先原來係model黎，
有係J2做節目

睇左陣 佢真係識玩架喎

係呀，真係識得玩同有研究過，
竟然有靚女係會認真打機，仲要玩冷門GAME

你認真？

對家血厚，自帶回血，拖都拖死薄血遠攻

成堆堆奶媽，吉他

仲有放風爭烏鴉
成個mode 仲衰過之前

今次行佐吸血機制先多回血系角色

想返去以前8個炸彈係中間？

奶媽個塔呢個mode 好撚勁

咁你點解決酒保+炸彈已經夠清場？

你唔好彩姐 而家玩得快左 食箱歸草唔再係最重要

吸血mode 樓本冇解決龜呢個問題
Bull 一樣照龜
龜既位置更近中間

玩左好多場 完全冇人歸 個個都會主動搵人打

近攻睇住自己扣血龜草一陣都開始淆底
如果自己有check 足草，近攻佬真係無著數

唔check草就抵死啦

成日都播唔到廣告

係咪android?

我用an都有呢個問題但個iphone朋友冇事

扣血呢個 mode 迫人主動出擊好爽
但今日地圖比酒樽/炸彈屈

奶媽儲唔到技都無咩作為
Penny 幾好用

吸血焗住打喎
龜仲蝕底，反而打贏有得食粒回滿血

iphone

今日個新場勁好爬盃喎
利申肥婆一晚銀>>紫

我播親蒼之xx個個廣告都fail

蒼之xx個廣告我研究過 只要你一開個廣告就即刻㩒右上個X制 再㩒繼續條片 佢就會出條廣告片比你繼續睇 睇完就輕鬆拎rewards

我想問係咪即係打死鬥mode 如果入草等太耐會扣血？

最底下嗰個行佐吸血鬼機制
唔會有自然回血效果，要攻擊打中人先會回血
角色死佐之後會掉紅骨，食佐會回滿血

酒保 / PAM / POCO / 鏟佬 呢啲有SP既例如

更新果度寫有supercell id
擺左係邊

肥婆總好過炸彈佬

其實諗真d 除左執 x3 果個mode 另外三個都係痴埋一齊唔開火不利既應該

頭先有場duo 剩兩隊，我同隊友中間俾煙毒死，但剩番果隻都唔見人，佢用咩方法可以係外面仲生存耐過我地???

4點開箱冇得睇片？更新完之後有改過時間

點解showdown 啲人玩得咁撚龜
淨番最後中間啲草仲有8個人

我覺得而家penny個普攻先係大技咁

扣血showdown係唔錯既方法令佢變返好玩

暫時得芬蘭有
遲啲會逐步開放

我覺得 整個mode 無得回血 無電食 無草 咁先好玩
真正考技術

摔角手可以同 Frank 係毒煙到互刷紅色骷髏頭回滿血

1600盃得9隻角是咪正常

換左iPhone 未有得玩

新手唔明 可唔可以解釋下

同問

VPN TO 芬蘭

摔角手同Frank 都有8000血

毒煙每秒掉1000血 加埋吸鬼機制每秒都會扣少少血
所以一開波係場邊到輪流死，
儲定啲紅骷髏，紅骷髏係唔會消失既，
當啲煙去到差唔多中間時，就入毒煙，
8000向可以頂到7-8秒左右，
復活時間係15秒，而每個角色死之後又多一粒紅骷髏，
你係可以一直咁LOOP 到其他人毒死哂為止。

一開始個時間好重要，要夾好死嗰個時間，
要計好隊友一復活你就要死，咁個無敵時間先可以用黎拖時間復活，
A死 -> B滿血開始扣 ->7秒後食紅骷髏滿血 -> 食骷髏做到B死A立刻復活 -> B跌紅骷髏
A有2秒無敵時間 -> 7秒後食B跌出黎既骷髏滿血 > 7秒後B復活A死跌骷髏 ->
B有2秒無敵時間 -> 7秒後食A跌出黎既骷髏滿血 > 7秒後A復活B死跌骷髏 ->
A有2秒無敵時間 -> 無限LOOP

當然可以會有人同你做緊相同既野，
咁就要睇下人地會唔會失誤早佐食紅骷髏或者啲時間夾得唔好咁樣

快d 搵fd 上500 分先

終於搞左 send msg俾supercell 幫我轉機

垃圾server

一係自己lag一係見到隊友lag

有無試過係某d人附近好lag,但畫面離開左佢就好番？

更新左之後真係多左lag

唔知

通常lag完都係倒數緊

點解成日都出D我唔想要既brawler 既電俾我

班芬蘭狗個腦係咪裝屎，整埋d垃圾map

有個心嗰啲係玩家整

同意 今日showdown 咁撚多牆 路又窄 姐係又成堆炸彈佬
好on9

但中間咁空曠 炸彈佬都未必有優勢
其實尼個場我覺得算有新意
中間得4個入口
炸彈佬都可能比人埋伏

扣血版死鬥 無得再歸草
如果整一個只限近攻既場
互動性會高啲

skin嘅offer係咪全部固定減10石

一日唔解決teamup 都無可能出近攻場

50石換1000key是咪最抵

幾時先中到crow同仙人掌 日日彈出黎引我買

個ac冇連google 但有課過金
重裝隻game之後冇左個ac
想問拎唔拎得返

開箱睇片嗰到咩事...
成日都冇片比我睇
有冇人同我一樣

有
成日都呃箱

一日起碼要開八個

幾時結算

Lag到場場輸

夠3000 分係trophy road 右下會有寫

禁x 之黎彈舊野出黎
禁繼續播放 個廣告就會開始播

更新完之後用lte 玩會收唔到
反而wife 好順
同埋點解抽極都極唔到少power point 個d角色既power point
我都拎左tara 同bo 成個月仲係得5lv 同4lv
Shop 又唔出黎比我買 屌
出埋d 我已經有好多point 既角色比我買 想點
Star power 又係 一星期出幾次叫我買 屌 個star power 無乜用就唔想晒2千蚊買架啦 你出極我都唔會買
講下我個shop 最常出現既角色 頭三位一定係 牛佬 poco 同 nita

我常玩個d角色
Spike tara 彈彈波 bo 又唔出比我買
連開箱都好少見
成日開牛佬 拳佬 真係見到都嬲

咁樣平均1石係20key,
買紅票係80石60張，
如果紅票刷機械人可以27key或以上就會更加抵，
唔想煩就買1000key都ok

邊度睇開箱機率 開極都吾中烏鴉同仙人掌

Click落個箱到

禁完x去番主畫面

正WO

同clash 同一玩法

spectator好撚煩

知道有幾多人睇對我一啲幫助都冇

一個icon 仔姐 唔覺好阻

唔一定係睇你
眼仔係代表呢個比賽有幾多個人睇緊
可以係經其他人入黎

BTW 隕石足球
唔知以為自己打緊閃電十一人

唔係阻唔阻嘅問題

而係做任何野都好 知道有人望住就周身唔自在

你睇ok但我唔需要知

咁

你都岩
可以同官方反映下

用張紙庶住嗰個位

或者design 一部打橫既m 字額

邊度按出來ga?

概念圖 未出的

想八下用iPhone x/xs 玩
左右有無黑邊？

無！！！！！！

有無cap圖可以望下呀

無！！！！‼️

好似ipad先有

好玩wo，明顯多炸彈，所以用剷佬針番佢地

好似貴過1xxd果d有d會減20定30

點解唔出檢舉隊友敵人制度
玩solo showdown 組隊/掛機送頭
一d 懲罰都冇

遠離街場啦

寧息機都唔打街場

開箱冇片係咪bug左？

係

見reddit都唔少人講

近排supercell都幾多bug
係咪俾維尼搞呀

開箱片你見係蒼之xx就即刻按交叉然後resume就得

琴日落石踢波mode排左班好隊友 連升70盃 有個隊友隻shelly直接升左上500
有鋪贏左3隻10lv+全部550盃以上 好爽

之前robo打落40個箱 因為個bonus bug 一個禮拜已經開晒
宜家補左1000 double key都開唔晒bonus 成日中bug
我係連廣告都未睇到就話隻game停止運作

Supercell 最大的ID平台上線啦

屌你老母我懷疑街場班撚樣弱智嘅

屌是咪on9睇片係咁彈app

獎勵方法比以前好少少但變咗五個箱有三個睇唔到廣告

genius

岩岩抽Big box 中Mortis
踢足球真係好屈
真係好似踢波咁射出去帶波

仆街bounty 街場伏咁撚多
玩過咁多個mode 街場真係bounty d 人最撚on9
無一場d 隊友係贏緊識守 係真係零，一個都無
個個一復活就衝出去打，贏到果d 都係咁岩殺到對面開行先有得贏
成日領先1 分尾幾秒就俾人殺左反輸

有邊個街場係冇ON9架？
一鳩樣

用佐公主同烏雅去玩藥水死鬥

公主中距離一槍都6000幾，
烏雅食藥開大一野轟落去，冇野可以生存到

有無人等勁耐？

唔止有，仲要係特別多
你唔一齊幫手佢地2打3 又送頭

有無人用6plus 係lobby 會勁lag?

bingo

發現今日個藥水showdown唔洗打箱
食左藥水就無敵
鬥快搶藥水就得

宇宙最強

琴日同fd duo呢個mode 1粒鐘公主380>460 10場起碼贏8場

係咁hand 停哂畫面 食埋個箱想點

更新完玩左幾日，lag左好撚多
有時delay到成秒到來
玩shelly聽到自己開大但比對面秒左，屌你老母

五個箱比佢呃咗三個

唔知咩問題 我自己開箱冇出事 我女朋友開親有一半食左廣告

曲線曬命？

唔係 我仲用緊ios9唔知關唔關事

你走啦，我唔想搞大件事

真係成日呃箱

之前每日買電可以做到收支平衡

而家啲錢一日少過一日

又係隕石

靠呃我箱 呃到第10個先開齊廣告 不過抽到frank

屌你老母食撚咗我呢個箱

乜撚野呀，玩幾下就停要 kill ap再入點玩

想問下有無group 收人，欠烏鴉未有....

又lag又呃箱

班友日日返工係咪淨係屌姆明

有個小更新，話整好咗睇廣告彈app嘅問題

但已經冇晒箱試唔到

呢幾日俾佢呃晒d 箱了

屌....10粒石就咪撚上前啦 成日嬴變輸

占卜師藥水模式勁到on9

支水spawn喺佢果邊就係佢嘅

支水spawn喺你果邊都係佢嘅

有時會係中間既
仲有點解會叫做占卜師藥水....?

占卜師（喺）藥水模式

0課

Tara ?
一出藥水就吸走人 ?

係

死咗之後呆咗呆先醒

係喎占卜師喎 what did I expect

有無覺得d 藥水支支都係對面出

1lv肥婆

更新完都係唔得
我而家儲埋 d 箱等佢 fix 先再開返

metoo

照crash咗

好撚on9 我坐定定玩 都可以lag 下lag 下 收唔到信號
屌 搞到跌左廿分

屌 收緊4格 都話收唔到 屌你老母supercell

咁都可以話收唔到信號 屌啊
垃圾game

點解呢排無啦啦特別多啲on9揀近攻死衝爛衝

之前都唔覺有咁多

玩Bounty 勁多垃圾shelly 行直線衝過去兩粒星兩粒星咁送

因為今次更新之後 未爆電嘅情況下獎勵會比以前多少少

啱啱更新完果陣仲後悔冇留返幾日嘅箱到更新先開

而家咁嘅情況 慶幸當時開曬 如果唔係又蝕多幾個比佢

卡左係2200盃

幾多隻人先

10

點解mortis呢隻角可以咁垃圾 唔計踢波

普通箱開到公主

又播唔到AD

明明更新前乜事都冇

見過對面噁心組合
Nita + jessie + penny 三個召喚技 近中遠又有
Frank + 補師 + jessie 有炮台壓住人打又有補

都係駕駛員重要 呢兩個組合成日都見有d 好廢俾人壓返轉頭

其實有個好大嘅問題 , 就係好多人所有角色嘅閃電已經滿晒, 箱嘅作用會愈黎愈少

垃圾傻西game

啲錢越儲越慢 唔夠用

抽唔撚到人
維持左16個角幾個月
屌

角色升滿哂之後，就玩儲箱，一有新角就可以狂抽!!

如果升滿左 再抽中 佢設計到自動變錢就差唔多

係會自己變錢呀

滿哂角色啲電之後啲箱係好多錢

可惜佢個腦冇升做10lv

用返舊方法都輕鬆

宜家仲用唔用到mortis引怪大法

我指打robot

好似話改左d 機械人一段時間無死就會加速，所以應該用唔到了
未真係試

有冇ching carry robot

未升到10lv 肥婆/flank

用唔到啦，啲機械人會行得好快 MORTIS會被追死

但frank 酒保肥婆仲ok? 上限都是32？

Frank pam bar 鳩打都6:15

我覺得睇廣告個箱唔好拎住，留返係度睇下個廣告available 未
再拎其他箱先會無咁易食左個廣告

有無人打 robot 得6lv角 求帶

我都得6lv 肥婆frank 求帶

個箱available都食鳩左個廣告

D人用公主打ROBOT係咪on撚9

打夾萬個個都用酒佬火箭佬

唔用酒佬唔通用公主咩

用筋肉人俾人風箏死
無酒佬無火箭佬可以用咩

炸彈仔

冇火箭唔係即係1000都冇咩

用散彈角去打robot 啲人究竟係咪輕度弱智

係

用crow tara嘅係重度弱智

到咗四分半即刻火力唔夠被人秒咗個箱

發覺啲弱智特別鐘意喺度轉轉轉

覺得自己揀咗個on9角好撚醒咁

打robo點可以同d傻鳩講唔好打死第一隻boss 轉圈圈得唔得

點解唔好打死

係喎
隔左太耐唔記得炸彈仔唔係抽返黎

我已經去到要玩幾下kill app再入既地步

唔打死都出下一wave ga?

屌 夾到個雙槍佬同牛佬 雙槍佬死儲大技留打大佬 牛佬大技去撞robo

利申： 用奶媽

唔會同時出兩隻boss

所以可以拖10幾分鐘

得唔得啊 又要清細怪
好高難度喎

唔洗清架 拖住成堆wave 1-7 加第一隻boss轉圈圈 用吸血鬼好d 閃得快
家下最max既時間係13min14s 未死都自動stop你

不過我未去到13mins咁勁

改左啦

頂咁快改左 上個月仲得架wor
當我無問過

on9 game
wifi lag就梗, 4g收爆都lag
兩格就唔lag

Robot 食雞好撚好玩😂

係草望住d 人俾隻野追殺

玩開CR新落坑第二日
表示已經畀SC狂扼箱
SC真係垃撚圾

btw酒保主要係助攻定點用？
投中完用未贏過一次

唔係個個map 好用, 多牆既map 會好d

hi正恩
我都唔識用 求解

有時多牆用酒保/penny都幾正

抽中star power

1%概率，算易抽啦

尼幾日廣告冇事喎
個個箱都睇到

今日睇左7個廣告都仲有得睇

+1

我而家撳開咗個箱最少等十秒先撳廣告

so far冇事

但每兩、三個都會有個斷左冇

其實而家睇片個加成改左，儲哂碎片先再儲錢呢個做法仲有冇so?

而家都冇得俾你揀儲邊樣
冇話有冇so

lihkg 有無公會，自己一個打街場好伏又悶

磨練自己carry全team

法國一開始送星星都唔係最on9，最on9真係臨尾5秒走去送頭，比人反勝1分

係咪斷線變咗電腦控制

SC可唔可以執咗佢
今日完全睇唔到廣場
連DAILY盒都拎唔到

+1
今日睇左勁多廣告double 7~8 個

強烈建大家今日個死鬥map用血鬼，追住d 炸彈佬黎斬個種爽

宜家齊英雄D電開箱後 係會開3個錢定都係1個錢?

屌 玩撚極都輸 排埋啲on9隊友
仲要揀親咩英 對面必有counter
我揀咩英想counter人 對面一定冇我想counter嘅英

我都係

一舊大錢
成日開到百幾蚊

好 咁D錢瘋狂買電先

唔記得等十秒先睇廣告結果又比佢食撚咗

明明更新前我連睇五個廣告都未試過有事

其實差別不大，錢同電價值定左，
因為以前廣告獎勵係㨂一個格兩倍，
所以先會教你快啲儲滿電再睇廣告食兩倍錢，
依家全個箱1.5倍，出錢定出電都一樣

竟然係開箱開到star power

唉piper 真係好難升 呢隻嘗試carry 街場300 都上唔到輸到含

盡快升9lv等開power

而家一日個X1.5獎勵 可以唔止5個箱?????

好似係
呢兩日都開多過5 個

今日gem 場仙人掌彈彈波poco/肥婆贏9成9
仲要match 到6-7場三隻11k+ 盃premade
唔好話贏，咁多場加埋都無拎多過3粒gem 痴撚線玩條撚

隻game連線係咪有d問題?
成日行行下show個訊號不良logo比我
我已經連WIFI,其他game又唔見有事

呢隻game 要連lte 玩
Wifi 玩唔到架

有冇band 入？ post 頭個幾個爆晒，忍夠街場班撚樣

今日中crow同frank

咩箱中

日常大箱中crow 日常細箱中frank

我都想中 日日引我買

點解咁多人揀淨係啱做魔王嘅角

六分之一大啲定六分之五大啲

agger, 啱啱先又有街場豬隊友攞住10粒鑽出去送死

琴晚有隻Piper一睇就知唔識玩，我玩同一個mode 竟然連續3場同佢同隊，吹撚漲

岩岩中左炸彈佬star power同埋仙人掌 兩個細箱

想同FD 單挑
有沒人可以教我點開單挑場, 搵左好耐都係有BOT

屌你隻垃圾驚成日都郁唔到

打到5000杯開始有阻力

邊有單挑場ga

仲以為屋企個router壞

同感 因為平均啲英上到差唔多300分贏輸都係5分上落 即係平均點都要高過5成勝率先可以繼續升分

300 分開始好難上
街場要連贏唔係咁易 唔連輸已經好開心

首先你要有返咁上下實力，
然後其餘兩個隊友唔可以太廢

利申：20隻英上曬300

我都係平均型 宜家20隻340以上
但除左堆SOLO升到既 要打3v3個堆真係難升到仆街 宜家都係清下key儲錢算

我反而係唔玩solo
有時路人都遇到勁ge可以加好友繼一齊上

試過踢波 同隻shelly 連升40盃 佢上500未輸過 之後就停左
但我個隻先400
之後佢都剩係加左我好友無再玩過

識玩既話踢波真係勁易升

Feank El primo踢波必備

frank真心勁
吸血鬼都勁,玩帶波盤球

講升得快應該係
足球》寶石〉保險箱》殺人

殺人拖足兩分半鐘仲有機會比人反超

次次都一定有傻仔衝出去死 有咩計

而家個solo場只要中間企咗2-3隻肥婆就等於完全封路

PIPER 單排上500 有沒難度架?

聽人講話遲啲會取消廣告加倍

唔會掛，取消佢點賺錢
哩隻game課金唔會差太遠，
又唔洗課好多

成千蚊買完直接可以8級升9級

有無人入唔到game

我買過幾次 好方便

維護

維護到幾點？

唔知又有咩新更新

Maintenance ja wo

Remove ads

幾時整 好似royale tv 咁
想睇下高手係點玩 學野

真係remove左

第一次見咁多

以後唔駛等4 點了

見到呢d 真係要立即買
快手儲滿一隻 唔洗d power point咁分散

點解要remove ad阿

想你地課

啱啱先加個廣告箱無耐 轉頭又remove

我估好快出 任務之類既野 比人儲point

其實幾時開始啲game興睇廣告攞獎勵
隻隻都game都係咁
仲要次次都睇果幾個(蒼之xx/天使xx）

因為廣告都唔會點賺到
大約每睇1000個廣告賺到1-2USD

你諗下課一次等於睇幾多次廣告

而家又無廣告 抽親能量點都少過8 錢又少左 一開始都有25點 啲隊友又唔知點咁 經常連輸10場搞到唔想點玩

remove完第1個箱就開到50金，個心好撚痛

仲有廣告個陣就錢<20 經<10
依家開親都30幾蚊

冇變過

自轉係咪解組隊?

佢d matching 好弱智
200幾杯打對面3個10lv都試過

玩到4500杯
都未齊英

啲箱本身已經夠奀

我差crow

差3個紫色同仙人掌

5200都未齊 差兩隻legendary

pam好撚勁

5000幾 17/21

55xx差最下三隻

高rank場好多都肯同pam轉轉轉

聽講300分以上 係睇唔到名, 係咪真?

7200都未齊英
零課金 十幾隻英lv10

咁點轉轉轉

冇廣告終於可以開番ad block

pam咁屈都肯同佢轉

最衰我唔夠錢

77xx 20/21,差隻tara

而家拎少咁多point 真係唔ok
快d更新啦屌

完全唔夠錢用 每日買power都唔夠

之前更新講過有每日任務MODE
好心快d出填返廣告bonus d獎勵啦

有無巴打扣起d箱 唔敢開
驚佢遲d有返bonus

等佢出每日任務好過啦

扣箱等新英

街場玩舖搶GEM 輸咗差唔多20場先贏到 跌咗70幾分世界級

開房玩啦
就算隊友勁又好廢又好至少都有得夾人，無咁易輸

終於體驗到個配對系統係幾咁痴線 成日都比啲千幾二千杯嘅隊友我 佢地嗰隻英嘅杯數係同我用嗰隻英差唔多 不過好明顯係唔識玩 雖然冇乜可能 但係感覺上用總盃數配對唒隊友同敵人係公平啲

3隻epic同2隻legendary永遠都抽唔到
legendary去到0.1296%..

留明

其實佢應該都有用總杯數來做匹配，
不過只占部分比例，
你睇返自己杯數同匹配過ge人最大杯數應該會feel到

玩duo就9成冇總杯數呢樣野
岩岩玩左場 最高果pair 13000
最低5000未夠

其實點配都有可能係伏，因為有人可能玩 showdown 好勁，d 盃多數都係個度升但係玩 gem grab 就好廢
你配中佢玩 gem grab 就 gg

我覺得仲要睇返玩ge人數，
萬三個pair你叫佢搵多8個一樣咁高分ge人打showdow，
唔係冇ge，難啲囉

同埋由於server問題佢多數都係匹返啲地區相近ge,
所以更加難匹

佢8000尾配4000
有1pair 4000加個400

更新完之後好食電

屌獎得粒黃豆
扣起等新英好過

基本上lv6-7都已經夠上rk20，啲箱真係唔洗咁急住開

幾時再有更新
搞下新活動 出新mode啦
出個5打5都好啊

拍住兩個弱智既已經打到燥
仲要拍住四個

咁20人showdown
或姐類似bf 咁既搶旗mode
5v5 有5碌旗 3分鐘內佔得多個方就贏
總之比d新玩法黎

再唔係出下新角色
活動
任務系統
都好

真係好悶

抽極都冇新角

爬rank獎勵4000打後都係垃圾

嚟嚟去去都係果幾個mode

之前加果四個modifier有兩個長期失蹤

吸血鬼mode 一開頭出過次啊 之後就無再見過
機械人mode好似都出過一次

根本可以50/100人showdown 食雞!!

岩啊
地圖 整大幾倍幾得
10人唔係唔好 係唔夠刺激

佢個垃圾server會唔會即刻跪低

賺埋咁多錢 好心就買多幾個server

得6lv肥婆同frank 有無人組隊 打robot

想問點拎star power?
佢又話抽箱
開左20幾個箱都無
同埋係咪一次就有？

得1%機率中 慢慢抽啦
有時shop 會有得買 2000蚊

20個就想有

屌 以為下一個就會有 儲下錢先咁

而家無廣告 臭手開個箱得十幾蚊 唔知儲到幾時先買到

逼人棄驚

Cut 左ad 之後1 2日開箱成日都有50蚊，而呢日開左10幾個都係得10幾蚊

係 之前好快儲到 2 3千蚊
而家買廿個箱 600都無

開廿個箱

Ads 會唔會開番?

應該冇咩機啦

極無恥
照搬bs每個角色過去
普攻同大技都懶得調

然後你冇估錯
間野總部喺強國

賤到
仲要抄埋電影角色

D角色好撚柒

柒到... 70年代動畫...

Supercell係咪改過個機率 連續抽10個箱 全部都係10幾蚊

其實留錢買電等抽中star power會抵啲，話晒都成二千蚊

我依家兩隻9級等左成個月都未開到

啱啱先拎咗220 key doubler即刻唔見咗嘅

一定係

完一季得幾百 key 真係

我都覺
佢明顯覺得d人太快儲到錢升卡

用完季送既key開到crow
仲差吸血鬼就齊

差吸血鬼同齊英冇分別

之前留言都講左,CUT左AD果2日開箱D錢係多好多

同意
吸血鬼唔係廢既 但用途少 又難用

Btw 買唔買crow 個phonix skin 好
300石 但真係幾型

唔覺 都係好多十幾蚊

吸血鬼上限高，用得好可以將對面撚狗咁撚，而下限都勁低，用得衰絕對係變咗4打2

5 vs 5 / 新角

開左30個箱得10個crow point

明明今日拎左season reward，但係點解冇double到?

唔係double 黎 係直接比key你

垃圾server

雖然唔係自己斷，但玩咗幾場全部都有隊友斷線

唯一贏果場原來兩個隊友都斷咗

電腦仲勁

搶gem 拎star key玩到懷疑人生

今日張showdown新圖玩彈彈波幾好玩

Frank對住草亂打就贏

其實大家玩耐左有冇咩心得，
我玩搶gem的話會盡量唔食gem留返比隊友，
自己去前場迫，夠十粒就上去殺一波拖時間，
死左就等復活無敵幾秒打多波

通常一個人攞 其他清場 但要睇攞個個識唔識縮

抽到墳場佬 踢波既機會到

對住shelly 牛佬
Frank 好快死

同埋要兵分3路 唔好3個都係中間
如果對面係穿透系人 tara poco frank 或姐範圍傷 酒佬 炸彈佬 呢d 人地一下攻擊打晒三個 自己隊會好傷

同埋要識配合隊友
隊友係tara spike frank 人地用大技控場 你就幫手上前打人 唔好各自因為政
玩遠攻既 人地近攻幫你坦傷 你都要上前dd 幫手打
圍毆總比單挑好

中路+坦+support

要睇用咩角

新場又係散彈玩晒

快d升到10lv bo
草場唔洗怕

見到有人ios一出就玩都未齊角色真係好灰

屌你老母垃圾食屎server 成日lag

點解啲人得返勁少血攞住十幾粒gem都要衝上前

新角有無消無息

玩bounty用近攻而又唔啱場既仆街同我聽住，我寧願你地成場係後面龜唔出去都好過9衝出去送頭而又乜撚都打唔到，屌你老母打少個都冇咁撚嬲

btw 係咪冇左吸血mode

因為有bug?

搵人組隊玩啦

上次張圖10lv barley贏9成
btw showdown boss mode唔知點解無左 明明算公平

boss mode好正

吸血反而兩隻坦輪死果下係咪大問題d

都可能係 不過有人識清圈邊既其實死硬
較高毒個傷或者加長SPAWN TIME啦 我想升隻BARLEY

踢波 一開頭唔會狗衝上去搶波 等佢地出哂招先上去搶波 算唔算心得
街場啲人唔係踢波 一係就掛住互殺 一係死攬住個波唔傳比人

其實隻game係咪好少人玩 showdown有時要等成半分鐘一分鐘先齊人

佢cut鬼咗個bonus之後應該好多人棄

高杯應該等耐啲

等佢大更新啦 希望快d出

好心冇野做補償就咪鬼cut

係少左好多人玩

Showdown d毒煙扣快左好多
定係我錯覺

出黎出去都係強化藥同隕石 係咪無左扣血mode?

隻game 而加冇ad唔課根本都升唔到
開親都比十幾蚊我

想你課金
一係等佢出新任務

升慢d 姐
而家消晒key就收工

琴日終於開到第二粒star power

令我諗起有一排 clash 都係咁既情況
每日玩到齊箱就完
快手更新啦

死儲爛儲都未夠2000蚊

出返扣血場

烏鴉好似ok

每秒扣血變每秒回血

點都唔夠肥婆好用

千柒盃, 有無團
最好係夜鬼

千柒盃, 有無團
最好係夜鬼
仙人掌

儲到塔放就贏九成唔駛死

發覺一用Wi-Fi 2.4g 就冇斷過線是咪old news?
反而Wi-Fi 5g 係咁斷線

唔洗咁急買啦
買完咪冇錢升角

成副身家升上9lv就出2000蚊買star power
咁樣引人課

慢慢抽，唔駛急住買
除非喺 BO

想問幾耐會出一次special offer

BO 同 Shelly輪流引人課

10lv shelly 打boss 幾爽
大技加一下普技就儲滿大技
係boss 身邊圍住走 基本上可以連開3 4次大技

6300 分
差兩隻傳奇
其他英既碎片已經滿晒
而家開箱得錢

6800個陣都係差兩隻legendary
依加7650仲差隻spike

新手想問下依家入坑抽邊個pool好？

買double key 就夠 唔洗買箱

而家開始儲箱諗住等到有新角先開

唔知幾時先開到

Ching 開幾多箱中？

加加埋埋應該有300個，算好好彩，嗰陣個概率得0.098%

儲石直接買角好過 而家d箱又冇得double

屌你老尾比人雷撚到咁樣樣

牌面點都輸

得個幾十分，輸左都唔肉赤啦

街場pk是常識差 隻game matching不嬲差
結論：app store dklm

玩左成日總分都係跌真係好頹好想剷game 感覺好浪費時間又唔enjoy

剩玩duo

鍾意玩gem 但毒j 無fd
試過入d 公會同入面d 人玩都係跌，打街場反而升得返 唔知係咪premade 搞到對面d 人勁左

有無團係會一齊玩 入過既團都係有人,但散開玩...

次次開局之前都同自己講輕鬆玩姐唔使執著嘅

最後都係比人激死

同事太廢

就黎有update

邊度講

link?

Reddit /r brawlstars

邊個post見到

官方帳號上個post 16日前

回覆都唔見有講

點樣上分係最好

係咪要分特定角( 易嬴D,夾定一齊用)

搵個partner 打duo

搞清楚個場用咩角好打啲先

點解咁撚多戇鳩jessie玩bounty

彈速咁慢打條鐵咩

好撚過狗衝送頭既近攻先

勁撚多人用shotgun 佬

睇打乜場 Jessie識用其實近中戰都得 尤其敵人痴埋一齊 一發打三個

今日個bounty場

因為有隕石所以基本上係乜都冇嘅場

玩到level過百 得出既結論係
街場太多causal players, 加上佢個垃圾matching logic,同埋時不時lag既網路問題
你trophies高就matched d新手唔識玩白痴仔比你,佢lag既話就呆呆痴痴行動失常或停左係度,仲隨時斷線變埋電腦人送頭俾人
撞正d夾埋開局既對手 你已經未打先輸

可惜d懵撚可以連開三發都射空氣呢

D懵撚quick shoot鳩射既話 乜角都係射空氣ga la
Jessie支炮台仔擾敵一流 敵人quick shoot只會射個炮台

jessie 真係幾難用下 佢中距離用auto aim 已經好易唔中
近戰又無乜爆發，如果條友唔係殘血都幾易被人反殺

爭pam同spike就齊角

兩隻都勁，加油

隻人仔由279輸到落239
可唔可以有扣分下限

brawl stars 日常

大盲西個名好熟

我game 名唔係叫大盲西 如果俾呢個名伏過唔好搵我

呢隻驚真係教識你咩叫認真就輸了

當你認真打街場Matching system 又垃圾，啲人LV差距都算，次次都Matching到對面靚隊又高Lv

用吸血鬼打夾萬係咩玩法

係咪想針炸彈仔同酒保？

其實專係斬人都打得下 jessie penny 炸彈 酒佬呢d 好好斬
不過十隻有九隻都係伏

街場吸血鬼不了，變撚咗4打2

有更新未呀

有ricochet嘅star power買
買唔買好

多錢咪買 唔急咪慢慢抽

我真係懷疑佢個matching system係有心要你輸 唔可以長蠃
你嬴幾舖 佢就match d輸緊低lvl既隊友比你 對手就match d高lvl贏緊既人
跟手你就會輸凸 同賭錢一樣

唔想打街場可以點

自己某角玩到250 -270 就卡住

玩solo 鬥快去中間同人轉圈

入公會有無用？

無 除非公會寫明定時開room帶新人

搵啲active嘅公會 都係方便你搵人夾

所以都好難怪啲人咁鐘意solo

新手留名

想問有邊幾隻易上手 d?

散彈槍既角色 玩solo埋伏人

Shelly同Darryl 中距離騷擾一流

真係每日拎大key 果場特別易贏

得 Shelly, Nita, Colt, Bull, Jessie,Barley, Poco, Penny

屌啲高盃數嘅仲係咁撚on99

贏少少就喺度轉轉轉

屌你老味比人反勝

成日都係咁

3個月前棄左 依家down返黎玩
請問更新左啲咩 點解無左打劫 同埋幾時先有新角

利申：行出中間轉

有d 人話gem mode 轉轉轉係解回防
不過轉轉轉都好過衝入對面被人殺

喺自己地頭轉呀

自從開始玩piper之後就發現咗呢個遊戲嘅好玩之處

對於練自己走位同埋預判好有幫助

平箱中左烏鴉

隻game有無得開分身 想開隻同女朋友玩

有得連supercell id 但唔知有無得方便switch account

前日無買，啱啱開細箱中咗

其實都好似幾易中 早排有一隻角色岩岩上9lv 開左幾個箱就中

開左幾個禮拜都唔中

之前隻NITA上到9LV 第2日開箱就送star power

可能我淨係升咗一隻上9lv

solo場 8條友組隊圍死我

If you can't beat them, join them

發現個陣係角落 已經圍住晒

Solo 打完一筒油
搵個靚位等完場

起碼都第5 名

執笠？開全球？
有人估係開放5VS5 !!!

如果開5V5 ~
又可以有一個人潮，都算好事黎

Lag到死

Diu i know that feeling bro
自殺算鳩數

幾時先出新角色

reddit見過有人扮自殺

跟住班仆街就會開始互片

咁要夠高血先得喎

自殺等佢地石都拎唔到

屌你個場 10次有7、8次開局係角落
有箱打又要驚比出面d人camp
出得去遲又要俾中間圈已轉既人打

唔知拎左15 粒gem 唔會被反超既請考慮下唔好再玩gem
仲出去打on9 到震

Diu 我都試過 有得開咪一定屌到佢老味反艇
仲有bounty, 領先情況下仲離隊走去人地度打人搏攞多d星

連續7 場count down 緊反輸 拎夠打後少少係咪會爛春袋
聽日先再玩 呢個狀態唔好講升盃，還債都還唔撚到

依家個meta同我玩個陣唔同左
高lv場啲水準好似無咁勁 係咪少左好多人玩

琴日打條友用crow十石跳埋人地度

宜家打showdown場咪又係十個人玩，有乜關係

係咪冇左雙倍？

訓左兩個月 請問隻game 有更新未

咪係

訓多兩個月都仲得

訓多一年啦

ios beta一年android beta一年呀

仲以為幾team 5vs5

delay movement 同delay attack最撚嬲
屌 又輸DELAY

3v3 已經咁伏仲要加多兩個

想像力十分，邏輯零分

只有開到50人100人 showdown
隻GAME就可以翻生

應該係全球上市

有無人覺得penny 上次改左版之後個炮台射準左好撚多

第一個死扣幾多杯

4人1組 25組大亂鬥 變成真食雞

未必要同trophy掛鈎
可能50名內先有prize,
送少少錢咁，
但以呢隻game既server...
冇咩可能做到

場撚場showdown 啲人都group撚晒，玩閪咩

鬥快

你而家先知 高rank場同盟緊要過水是常識吧

有個fd 以前6500 分咁上下卡左好耐
自從佢妥協左轉轉轉之後埋人身借d 二殺人之後而家已經上到7700 睇你過唔過到自己果關

除非有把握真係100%殺得死(殘血，埋身tara)，如果唔係都唔會背叛同盟，後果可以好嚴重

d 人已經轉到走火入魔 玩duo 都轉

一開頭撞到呢啲情況真係嬲到震
依家 solo一粒電玩捉衣因算 但求-6攞key

點睇

真心一問有無巴打係呢 d 環境下有心得去避免做第一個比人打

其實扣血mode或robo亂入mode就係想解決轉圈呢個情況
佢應該取消solo 改為扣血solo迫人打
班友攪到個場咁 無得再玩都好應該

無 你入圈入遲左 轉遲一陣都比班友夾份打
自殺算鳩數把拉

高rank場無名睇

我知 玩新角 200 幾

試過一次團滅班轉轉轉
呢次手快快用近戰玩錯食雞心諗一定俾班仆街圍死點知攞第一

扣血solo barley天下 10lv普攻係咁回血 然後堆近戰英比遠距撚狗 boss都有得組 根本做壞左

咁奶媽都得
咁有d地圖都係近戰着數過遠距撚既

其實正路超多人集團應該去到一半就有人背叛，去到後期你出手先啲人都會一齊打殘血，
毫無江湖道義

應該solo 轉打錢唔打rank 殺一條友+1 蚊
肯定無人會轉 (同時應該無人會玩 )

加一
出大絕delay真係想死 已經早成秒㩒定 都出唔到

不如一開始sole 就5v5 先 死到得返5個時變返sole
起馬唔會一開始就比4 5個圍

踢波見過隊友同對面一齊自轉唔攻人先最高境界

要執了

Reddit 講講都話隻game 要執 叫supercell唔好執左佢
佢話game入面既news 都無晒 係咪真係收皮

我都睇緊
但有人分析係上市

覺得就算執都係抵死

出咗成年半

21隻英入面有8隻連一個skin都冇

唔係唔知賣skin幾好搵下話

搞到啲人有錢都冇地方使

雖然唔覺得佢係準備執

上市咁點解要del 晒d news

大家都睇下

我都覺佢好少出新野 同clash 同一問題
我有550石都未用過 只係買下double key咁

唯有等消息

佢個網入面都無brawl star

我仲未成功有一隻上到 500 就收皮

我都未
仲想玩10lv bo架 差dd先9lv

等結果算啦

鬼鬼祟祟覺咩男人
supercell 快 d 開黎見我

唔理真定假都好
會玩到最後一刻

Boob beach 呢隻垃圾game都未del

乜都刪哂，一係執
一係開全球，但換過個名

姐係又要重玩

而家就咁睇隻驚完全無位賺錢 唔知佢地點頂cost

個團隊唔生性
唔開全球
大陸同台灣咁撚有錢都唔開

之前講過話語言問題
屌佢要中文翻譯我一日都翻哂啦

咪係

以為自己隻game好撚大規模呀

堅定流呀執柒佢

應該最多解決唔到server lag問題，
前面咁多隻game咁賺錢，
點會執哩隻，蝕都照做啦

應該準備出global release 姐

Supercell其實終止過好多game
Clash royale都係一隻摺埋佐既game既第二代

I dont feel so good...

唉

咁好玩都收皮

Confirm左會執?

點解要執，又唔係冇人玩

希望只係宣傳手法

睇返呢張相真係似執笠多d喎

玩左1 個月左右就要執

未 應該過多排就會知係咪真

會有live 講brawl star

11月14 4點pm 係邊區時間

睇黎係聽日晏就4點
大家記得睇

要用到個TALK字.. 一定唔慌好野

廠商似有兩手準備

Go global
執粒

買定離手

投左
但係希望係global

唔好執呀

大家一齊課哂啲pack支持佢啦

差$158 未課 唔執就課

仲課

執柒左去啦，轉轉轉

其實佢唔肯出新野姐 搵唔到錢自己攞嚟
你試下兩個星期出一隻英兩個skin 睇下搵唔搵到錢 一隻英諗三招技 skin又易畫 都唔明難係邊 係個server廢啲要投資多啲

英雄抄LOL就得其實

換個勁server
開50/100人 showdown
隻game一定起死回生

同埋ladder係應該用elo制式
唔好分角色

4 點開箱時間順便睇

唔知下個post 會唔會係最後

執左盞俾大陸隻乜柒copy cat上位

取消solo咪得lor

其實我就唔係幾信會執，先啱啱大更完1-2個月

乜都唔出 其實係咪想執7佢 已經放棄左brawl star

連隻copy cat都多skin過佢 每隻都有

反而個正版有40％嘅英連一隻skin都冇

仲升緊隻bo

快手推爆呢個post 開過個新

唔會再有新POST啦

等中star power